點解宜家無人再提霧霾

望下今日個天 癡撚線

因為已經唔比報導

當局早前對天氣預報的「霾」字下禁令後，多個天氣預測機構都曾以「不可描述的天氣現象」代指「霧霾」來預報天氣，「今天夜間起，北京、河北一帶的空氣污染氣象條件逐漸轉差，不可描述的天氣現象再度來襲。」當時網民已經笑說，「是在說佛地魔嗎？

今日pm2.5差唔多全部過150

我開左post講都無人理

呢兩日病左撞正空氣差，好似抖唔到氣咁

TVB有時間都係報台灣點樣打風，航班受影響，香港天氣?WFC?

天氣咁熱其實都關霧霾事。個天好似多左張棉被咁，熱氣好難散失。

係 pm2.5 嚴重就會覺得悶熱好多

香港天氣好似唔撚關我地事咁

琴日去時事台都無人開post講
其實無新聞 就無人會討論 慢慢就當無左件事
啲人直覺覺得 電視機無報姐係唔係好嚴重姐

港豬唔到自己真係死左個日都唔知咩事

香港都唔比報

就習慣了

邊琴有得買防pm2.5嘅口罩

藥房無？

其實係香港人影響世界天氣

外科罩頂到四個鐘

輸出霧霾[sosad

今日個行山post 成班弱智淨係識屌人港豬 講到港共好似完全無晒責任 完全唔洗出任何pm2.5警告都無問題 唉

係叫毒霧呀
簡而清

新聞一報就報閲兵，之後先講大陸氣流搞到香港天氣差

好似閲兵仲關我事多過天氣咁

今日仲係咁